[月經] 俾你你會點揀

鍾意一個人
而偏偏佢心入面有另一個人
呢個時候又其他人黎approach你
你又點揀

正評: 等繼續等就算無結果
負評: 有人approach就緊係受

巴打你個名好型

如果你開抄username既post我一定會入黎賀一賀你